印銀紙減息就經濟好，點解舊時既人唔識做？

又話咩影響通漲 完全唔覺
反而次次加息之後就係股災

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

點解舊時既人唔識用paypal優惠賺左5萬幾蚊！！！！？？？？

真正中國人 乞衣格

日本呢

Steam仲未被樓主告到破產

我好好奇 點解佢比人追擊咁耐都若無其事

面皮厚撚到